發左達第一件事做乜?

即去GAME STOP掃晒成間鋪既野

大手沽空推冧gme 股價 再上連登貼圖

叫鴨

你有take profit既話你都得

同平時一樣 無分別
但工就唔返 做自己興趣野

辭職

捐錢比手足

買架車返工 唔洗迫巴士

整容

幾多錢先叫發左先?

無一億都唔叫發啦

咪又塞車

今晚

捐10% 出去

洗鬼咩一兩千萬都夠洗啦 唔好買樓 唔好超大洗 間唔中翻下parttime，便有興趣既野，買下股票收息

發夢你就叻

P牌林寶

all in arkk 跟住del app 訓覺，炒股炒到成日好夜訓，生理時鐘失衡

去整容，之後溝女

做生意做大佢 炒股做正職
之後係其他人同屋企人面前扮窮
供定幾層樓畀仔女同孫
買車位同車
買哂正股早啲訓

M 記個餐加大。

同我上番300先啦好唔好